Býdlím v hotelu Duo .
Měl jsem mnoho kamaradů , který býdlili taky v hotelu .
Často můjí kamarady přichazí do mne .
V nedéle jeden můj kamarad měl narozeniny .
Všechni šlí do něho , kde jsme oslalvili narozeniny .
Můj kamarad nebyl veselý , protože ho rodina není v Praze .
Obvykle oslaví narozeniny v restaurací , kam přichazí vše kamarady a ho rodina .
Měli jsme darek pro něho , koupili jsme telefonní kartu , protože můj kamarad chtel telefonovat a mluvít s rodičami .
To byl dobrý napad , kamarad byl šťastný a děkoval moc .
Nás bylo 5 lídí v jeho pokoje .
Měl jídlo a pití pro nás .
K pití měl víno a pívo jsem si dal pivo , protože jsem měl chuť na pivo .
To byl dobrý víkend .
